IU(可愛) 現場宣傳顯尷尬

難得你啲post得兩張圖

20吋腰

我依家攬緊

攬實啲,我緊

IU : Fuck!!!!!!!! iu講粗口

好想畀iu鬧